手扶電梯 排隊右企 都唔肯 左行上去

點解

你講乜鳩

唔想行囉
一陣企左邊又比人屌